其實我唔認同叫“林鄭下台”呢個口號

林鄭下台根本遠遠唔夠
解救香港需要更多

就算成功趕特首下台20任又點
事實上都只會一直重覆

覺得呢個遊行唔係目光短淺就係欠缺野心

林鄭林鄭林鄭

下台下台下台

佢叫「反送中」我有跟住叫
但佢叫「林鄭」我就冇跟啦
根本叫佢下台就冇用，捉錯重點

成埋中佬阿嬸攞住泛民
啲XX下台標語/相

心諗做乜鳩

反送中 我覺得都唔夠力
但至少算係今次遊行主要目的

不過你我都知道班人收利益賣港
當然都唔會理咩民意，其實嗌咩都一樣
主要係做場大戲比歐美各國睇姐
只係心入面都係會對今時今日香港人嘅目光都仲係咁短淺，覺得。。。

心有不忿

亦都對錫身嘅自己同和理非 心有怨啫

我都係

中間行果時有聽過個婆仔同人傾共產黨唔冧唔倒台，香港死得。

連婆仔都知啦

689下台有777
777下台一樣會有888 999
林鄭下台根本無意思

係
呢個責任應唔應該歸究大台？
定係港豬責任？

香港應該有更好嘅帶領者
定更好嘅政治普及